簡單d講 政府就係想行返機場個條策略

撤哂非中大人>宣佈停課>申請禁制令限制出入中大>出面嘅人再入唔返中大支援 再塞唔返吐露港

不過唔同嘅係吐露港戰略價值比機場低好多
即使死守落去 都未春袋到政府唔妥協唔得

所以而家政府先要再調人手去守去限制出入
政府唯一只會驚你唔分化 繼續快閃開花其他地方
最怕你地愈升愈多高級rb 清唔到

推推推推。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

申請禁制令限制出入中大 ？？？
機場禁制令申請人係機管局可以理解，中大禁制令可以係政府？

段狗想俾人私了咪試下囉

校長講到條橋係政府屬地
而且已經停課
佢限制人出入 做到機場個種要check哂pass都唔出奇
而且無咩人會特別反對

限制人出入係AA做
CHECK你BOARDING PASS個D都唔係狗黎
限制人出入可以 都冇所謂
中大人實入得返中大
同埋 條橋早就講咗係私人用地

機場只係aa做check 入面每日至少有20隻狗睇住唔同出入口
限唔限制都係其次 實會有狗守住二號橋

入港大清潔唔得?

推

以後入中大搵朋友玩都唔得